家居寬頻plan+router求推介

想轉1000M光纖入屋寬頻plan, 冇冇用家share下邊隻最快最穩定?
用緊netvigator舊Plan$238/月好貴

Netvigator網上搵唔到價錢
3HK 1G光纖寬頻限時優惠計劃 $148/36個月約/免安裝費
HKBN 1000M家居寬頻 $198/30個月($158.4/月預繳24個月月費, 額外送6個月免費)/$680安裝費
中國移動「家居寬頻1000」 $138/24個月/免安裝費
Smartone 1000M寬頻入戶 $158/24個月/免安裝費

另外Router自己買or join上網plan順便買埋會抵d?
暫時睇岩左TP-LINK C7 AC1200+N450

專人一對一服務，幫你度身設計最優惠既plan
Tg pccw177
Wtsapp 93097675

傻仔先用tp link
R7000 喇
利申做過兩次傻仔

點解咁講?

唔穩定+快收皮

R700好貴, 有冇平少少推介?

宜家R7000
$900都唔駛，有幾貴呀
一兩年前要千幾蚊

budget預below700